已經唔記得有幾多年中秋冇落過街

中秋我注定一人

好似咩事都冇發生過又多咗日假